【路透】駐港解放軍由3至5千增加至1至1.2萬人

八月尾開始以調動為借口增加。
Source：

是旦啦 咪又係迫埋一齊摺被

出老解啦（基本14或18條 是但啦）

港股瀉，在傳統股災月，引發股市黑天鵝

國家隊被迫用 護旗手 嘅社保基金
去救滬深股市

諗起都爽

好撚煩，出未呀

國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

到呢家仲有人信武警同解放軍無混入喺犬隊入面咩？